尋晚灣仔站

先利申：P牌，和理非，無割過

其實想知，破壞灣仔站成件事既時間線係點樣？咩原因導致要破壞灣仔站？我睇返好多新聞都搵唔到灣仔站發生既事既前因後果。

對我來講，數以萬計既因一定要靠鐵走，當中環金鐘都封站或者危險既時候，灣仔係其中一個主要離開既方法，無啦啦破壞灣仔站，成件事好奇怪。

所以，有無人知其實發生咩事，唔想咁快判斷係鬼做定手足做